啲廢老又要用$2搭巴士，又要走去上層，係咩居心？

搏係樓梯碌落來呃賠償？

落車又慢 阻住哂